除左罷工遊行，和理非仲可以點？

真係唔知可以點做，我亦做唔到勇武（我唔可以犯法），好對唔住
罷工我會參與，但覺得好似好多香港人未必參與，好sad
遊行我一直都有去，但真係咁上下我就要番屋企

每次番到去望住直播真係好無助，不停喊

我地仲可以點樣？我唔想大家付出咁多然後輸

罷工搞得成都好大陣象啦

我都好想搞得成，我真係唔想再見到有人受傷

請問點樣可以直接課金畀啲後生仔？

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你啲post係咁吹風，大家睇路

[正式宣布] 發夢買餸組 全面進場

雲海 陳雲海

支持今日所有交通工具進行日本式罷工，就係所有巴士司機決定唔收費，市民任搭但繼續行駛！就係地鐵職員將所有閘機開晒唔收費，繼續行駛，又幫到市民、又變相罷工！公營機構職員諗諗！😂

隧道收費員免費過

佢哋好似鍾意去機場

吹風？和理非就吹風？

1823 違例泊車 民賤 狗賊會 banner
貼工聯會班仆街 67暴動時殺死無辜市民同皇家警察
定期 申請不反對通知書
去icac 報有犬 涉嫌公職人員行為失當
周街貼犬隻仆街行為 達成過街老鼠之效
集會 罷工 好基本
外國巴絲就更輕鬆知道自己責任啦

等我貼下街招先